健身朋友請入，健身手套

有冇巴打用開拉背帶？